［菲林相機］邊到有Canon a35ml賣

想問下有冇人知而家邊到有Canon a35ml賣？
我上過ebay睇無

撈麵批發$0.3一包 $0.2出讓 可用十箱換你的相機

睇下FROMJAPAN

之前星際見到，賣900

見到有 但佢話唔寄海外

有冇話係邊間？今日去睇睇先thanks

我都見過好似係二樓，放喺玻璃櫃頂

所以味叫你用Fromjapan bid

I bought it on my cousin's recommendation.

我

Buyee啦